官塘線又收皮了

信號又故障